我呢排經常禁慾失敗，點算好呢？

成日諗住畀自己一個目標禁慾一年，但結果唔夠一星期就失敗，有咩辦法可以禁耐d?

斬！

日日去叫雞就唔會失敗

我起左清底，幾欣賞你一d膠文

不要禁！

點解要禁？